fire and fury Amazon 做緊半價

作者唔係自己承認左大部份係老吹咩

trump 愈反 書愈搶手
trump 被出版商利用左 變成marketing 技倆